去唔到機場睇飛機渣車去迪士尼先

好似話無晒支那狗入去玩下先

無人去迪迪尼